已經叫老豆現契套現拎百幾萬出諗住係樓爆中投機

參考番當年8萬5計劃

這項政策的推出，再加上亞洲金融風暴，使香港樓價一落千丈，普遍私人物業在5年多的時間內貶值70%，很多中產階級成為負資產，香港經濟一片蕭條，直到2003年SARS爆發過後才逐漸復蘇。

plan緊跌左6成再買三間搏反彈
成為樓爆風暴既贏家

有危先有機

要跳樓就係呢種

歷史的回聲

mark定3年後睇下拜定鞭

你都on9個個都識咁諗一齊拎錢出來托=樓價冇變